記得幫屋企兩老裝Signal

順便delete 埋個whatsapp 同wechat 呢d 「W」字頭的apps
然後教育佢地網上保安的重要

Whatsapp對將被取代嘅可能應對措施